---
title: Dimanche 14 Novembre 2021
date: 2021-11-14
---

# Conspiration du Dimanche 14 Novembre 2021 - 21h

## Orga

### Modération

- posts dans vos-media, y'en a qui abusent ? les trucs de droitards on les tolere ?

> - on va leur parler.

## Educpop

### Atelier OBS

- la page a été crée et l'evenement ajouté dans discord, ca se passera comme prévu mardi a 14h dans vocal-4-atelier

> - apres l'atelier on fera un test du mode studio pour le club de lecture

### Anthropo refractaire

> - on va proposer des sujets dans le canal anthropologie-refractaire cette semaine, peut-etre proposer des sujets chauds, genre l'immigration etc

